有冇人從來對任何野冇歸屬感

屋企
學校
公司
社會
香港
從來唔覺得自己係呢d羣體一員
自己就係自己
但又好葡萄人地成班人影相擺fb ig

理念

我
好似好多嘢都投入唔到咁
好多關係都係勉強維持著
但其實唔係好想理

細個讀傳統男校
年年灣仔運動場唔明啲師兄師弟歸屬感邊度黎

都係性格唔同啫，冇話點先好嘅

覺得自己無存在感/歸屬感
但又會覺得人有我無，所以唔開心
其實心中很著緊

I know that feel bro

我連血緣關係/家族都無歸屬感

我只係會分邊個對我好
我就會對番佢好

樓主講個樣野我都成日諗 我諗除咗作為我一隊愛band既 fans之外都無

如果我有咁嘅背景應該會有
可惜我讀垃圾中學